一人一句只在英文中成立的句子

Ain't nobody doin' nothing to you

saw this on da 'gram
still dun get it

I go to bus by school

fuck you raw

My power powerful

kiss me lin

for fucks sake

diu, no chinese